【樓爆2018】中原估價指數 CVI按周下爆跌3.91點。

<匯港通訊> 市況不明朗令銀行按揭取態回軟,反映銀行對樓市取態的

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出,銀行調高 H 按封頂息率後,指數連續三個星期回軟,反映銀行按揭取態積極性明顯降溫,但 CVI 仍企穩在75點以上,顯示銀行繼續睇好本港樓市前景,支持樓價繼續高位企穩。

他表示,適逢9月底美國議息,相信中秋節前後指數才會出現較明朗的轉變。 (BC)